{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 갤러리스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 しかし、ご予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻しとキャンセルができません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否事項にはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル時、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えた場合、当日現地にて追加料金が発生し、入室時に英語でもご案内でき、駐車は最大6台まで可能です。 荷物預かりとワイファイの利用も可能で、1階の休憩室と共用冷蔵庫がございます。 付帯施設としては1階のカフェを保有しており、個別バスルームもご利用いただけます。 周辺の名所は慶基殿をはじめとする様々な観光地があり、グルメ店としてはウェンイ豆もやしクッパのお店が5分の距離に位置しています。 時間通りに行けば割引クーポンを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何人部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室です。お支払いの際には、1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊については、提携店に直接確認する必要があります。男女同室での宿泊予約は拒否される場合があります。キャンセル時には100%の払い戻しは行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。その際に生じた不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は、当日現地にて追加料金が発生します。駐車場は最大6台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、1階にカフェがあります。個別バスルームもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には慶基殿をはじめとする様々な観光地があります。また、ウェンイ豆もやしクッパのお店も徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンはありますか？",
            "answer": "時間通りにご来店いただければ割引クーポンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 478
    }
}